斜陽裡氣魄更壯，斜陽落下心中不必驚慌~

知道聽朝天邊一光新的希望

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel